<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="no"?>
<modDesc descVersion="76">
	<author>Achimobil</author>
	<version>0.1.0.0</version>
	
	<title>
		<de>Quaderballen HD Umpacker</de>
		<en>Squarebale HD Wrapper</en>
	</title>
	
	<description>
		<de><![CDATA[Vorab Testversion. Die Skripte und Modelle dürfen weder in teilen noch komplett nicht in eigenen Mods verwendet werden oder sonst wie veröffentlicht werden.
Veröffentlichung nur auf meinem GitHub: https://github.com/Achimobil/FS22_BaleConverterWithConveyerBelt
Später dann auch im ModHub.

Wir haben hier eine Umpacker für Quaderballen. 
Die Ballen werden auf ein Rollenförderband gelegt und dann dem Umpacker zugeführt.
Dieser Zerlegt in seinem Inneren die Ballen zu packt diese neu zu HD Ballen zusammen.
Es können alle Ballen umgepackt werden, die es auch in 120er HD Ballen auf dem Spielstand gibt.
Sobald das Ausgabeband voll ist stoppt die Maschine bis wieder platz ist.

Rückmeldungen und Fehlermeldungen bitte direkt auf GitHub mit ausführlicher Beschreibung.]]></de>
		<en><![CDATA[Preliminary test version. The scripts and models may not be used in parts or completely in own mods or published in any other way.
Publication only on my GitHub: https://github.com/Achimobil/FS22_BaleConverterWithConveyerBelt
Later also in the ModHub.

We have a repacking machine for square bales. 
The bales are placed on a roller conveyor and then fed into the repacking machine.
The wrapper disassembles the bales inside and repacks them into HD bales.
All bales can be repacked that are also available in 120 HD bales on the stand.
As soon as the output belt is full, the machine stops until there is enough space again.

Please send feedback and error messages directly to GitHub with a detailed description.]]></en>
	</description>
	
	<multiplayer supported="true"/>
	<iconFilename>icon_mod.dds</iconFilename>
	
	<storeItems>
		<storeItem xmlFilename="baleConverterWithConveyerBelt.xml"/>
	</storeItems>
	
    <brands>
        <brand name="FARMERTOOLS" title="Farmer Tools" image="store/brand_FarmerTools.dds"/>
    </brands>
	
	<placeableSpecializations>
		<specialization name="baleMoveSpecialization" className="BaleMoveSpecialization" filename="scripts/baleMoveSpecialization.lua"/>
		<specialization name="baleConvertSpecialization" className="BaleConvertSpecialization" filename="scripts/baleConvertSpecialization.lua"/>
	</placeableSpecializations>
		
	<placeableTypes>
		<type name="baleConverter" parent="simplePlaceable" filename="$dataS/scripts/placeables/Placeable.lua">
			<specialization name="baleMoveSpecialization"/>
			<specialization name="baleConvertSpecialization"/>
		</type>
	</placeableTypes>	
</modDesc>
